大家每次返大陸最驚咩？

次次出到過關門口/的士站
都會有人係咁阻住你游說你叫你坐佢d車

去親羅湖商業城都唔會去廁所

仲有冇

最驚有人搶野

屌 唔記得講

怕比人劏走個腎

器官活摘

驚食地溝油

樓上講搶野我都覺得冇嘜野， 食外物
但係冇左粒腎啦 ...

最驚化緣個時比人話乞衣

以前細個返大陸鄉下，咁岩一落完高速公路，中間經過鄉郊地區，之後途中有班人企曬出馬路，阻住我地架車，話我地架車撞到佢架車，要賠錢。佢地個個都拎武器，我果時都諗自己應該都會比佢地打死。點知最後個司機同佢傾左陣就開左車走，果次真係驚撚死

上到去
一次半次都算

一定係食野！

我翻鄉下食啲野好撚正
咩都食 街邊檔都係

越正既野越多...

急屎

屌 呢個真係唔講都唔記得
特登係搭長程巴士搭廁所
哪兒來的屎

返你老母，你自己返飽佢

岩岩俾公司逼左返大陸做幾日野

最驚咪係大陸囉

萬事小心

0安全感的大陸

標題唔合理 返鬼國抖淡氣都要驚 應該改做唔驚啲乜野

唔驚佢搶野呀，一定打贏追贏孱弱大陸狗
但最驚俾人拮愛滋針，一野拮落來就算冇愛滋都有排驚

驚返唔番香港